web 版排位問題

點解會咁 問題出現左幾日...

咩機咩browser?

Admin 會唔會考慮整單頁MODE

chrome 56
但找到原因了
唔關admin事
銷案先~

ipad 幾時整split view呀
同hkg+一樣就ok

其實有冇得hide左邊個menu list 咁?